放google play $500卡

小弟睇撚錯野買錯咗 全新未掂過
急放$400 希望有人要

有無單？

dum咗...sorry

300

301

30蚊

29蚊 冇得再多

50收

偷返黎用唔到既？

50蚊

張卡冇經過收銀好似係唔會開通
樓主張野係點得返黎?

真係買返黎 張單dum撚咗

咁都有得買錯

手快快諗住買steam 點知拎撚錯隔離果行

好等錢洗咩，用淨果啲留翻遲啲用都得啦

問題係我諗唔到google play有咩買

睇戲睇書乜都有，一係課金打機最快用晒